品蔥: 武漢疫情已是Mr. Shithole執政生涯最大的挑戰

從修憲，到淨網封號，709律師抓捕，新疆集中營，貿易戰，香港問題，台灣問題，到如今的武漢病毒
每一次習近平都沒有做出適當的選擇，每一次都避開了正確的答案。
偉在習近平手中能打的牌越來越少，身邊報團的敵人越來越多，沒有他如何宣揚自己的“偉大領袖”的稱呼，蔓延國家後部遭受嚴峻的挑戰。
未來可預見這位老人的下場，被黨內盟友拋棄，被手下心腹背叛，被國民人民唾棄，被寫進歷史恥辱。

侵侵: Am I a joke to you?